【注意】藍絲whatsapp瘋傳緊呢段野

呢段野係華記撚樣拍既, 藍絲whatsapp group傳緊, 唔怪得香城教育電視段片咁多dislike

佢地依家吹緊要 取消/延遲 9月立法會選舉

我覺得好大可能777會以武肺為藉口取消/延遲9月立法會選舉
大家要唸定對策~~~~

唔該順便C L S

推比多D人知~~~~

推

pish

pish
pish

點解隻豬到左藍C手會變得咁7，有支那山寨味
<-- 正版

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

sorry睇錯

唔明

9月選佢地好怕輸??

C L S

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力